自從共太祖高皇帝毛澤東駕崩，中國就變成支那

駕你個逼你媽死了